北區人！！！

我想問祥華應該投邊個
1️⃣黃嘉浩
定
3️⃣陳旭明
想集中選票...

建議投3號
好多人連1號係啊水都唔知
不過祥華最多廢老
唔好咁大期望...

3號

不過見fb有唔少人都話投1️⃣🤔

岩岩行過粉火
1號得一個人助選
3號一大堆
2號都係一大堆
請自行分析
我就唔係祥華選區既

1號幾年前都有選
俾白鵨黨介票 輸佢100票
樓上竟然話唔知乜水

明仔呢幾年冇乜作為

3穩陣D，一直有做區內野（本身責任）
1號在區內有做野，但唔多

更正
1號超級黃, 有手足發夢見到佢

啱啱經過 多左兩個

大把人唔知唔代表我

如果以穩陣計 其實就3號
一來泛民 二來現任區議員
而且越舊嘅屋村 就越睇重潛在嘅中老年人選票
我唔認為1號傘兵有足夠號召力吸到嗰堆票

1號上屆都有選架 係傘兵嚟
好似輸民主黨百幾票